{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0023080321050/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Green] 옥스포드 포켓 오버 셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE MENの製品であるFW23/BC3864N01Rはポケットディテールが引き立つアウター兼用オックスフォードシャツです。 オーガニックコットンとナイロン混紡生地を使用してシワになりにくく、ゆとりあるフィットで羽織った時に自然なシルエットを演出できます。 この製品は日較差の激しい初秋の天気に適していますが、半袖ラウンドTシャツの上にオープンして羽織ったりルーズフィットアウターの中にレイヤードしやすいです。 素材は表地がナイロン59%、綿41%で構成されており、洗濯方法は手洗いしてください。 漂白剤や長時間濡れた状態に維持しないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 その製品は水に濡れたり汗にたくさん触れると色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥は控えて自然乾燥することをお勧めし、摩擦によって糸が剥がれ毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "FW23/BC3864N01Rはどのような製品ですか？",
            "answer": "FW23/BC3864N01Rはポケットディテールが引き立つアウター兼用オックスフォードシャツです。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "オーガニックコットンとナイロン混紡生地を使用しており、シワになりにくく、ゆとりあるフィットで羽織った時に自然なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなシーズンに適していますか？",
            "answer": "この製品は日較差の激しい初秋の天気に適しています。"
        },
        {
            "question": "他のアイテムとの組み合わせ方はありますか？",
            "answer": "半袖ラウンドTシャツの上にオープンして羽織ったり、ルーズフィットアウターの中にレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン59%、綿41%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間濡れた状態に維持しないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗にたくさん触れると、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "機械乾燥は控えて自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦によって糸が剥がれ毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 415
    }
}